有冇手足都訓身咗場運動搞到而加好辛苦

一路都覺得人生無意義
直到場運動先開始搵到人生嘅定位
將自己成個人訓身係場運動到
到而加場運動靜咗
開始覺得自己好似失去咗一啲野
人生又好似變翻之前無意義咁

而加完全唔敢睇翻之前抗爭嘅相
啲咩中大理大保衛戰、榮光歲月我完全唔敢買
好驚自己睇完會好崩潰
（我以前唔係咁 係過完兩次大學戰就變成咁）
晚晚夜闌人靜一諗起呢半年失去咗幾多人就想喊

場運動未完咖

都未完
只係武漢肺炎接力

創傷後遺症
不過點都好，香港人只可以繼續走落去
而且經過呢半年，好多嘢已經唔同咗

ptsd 成日會閃啲畫面出黎 發惡夢瞓唔到 無動力做任何野
呢兩三個月甚至會唔想見人 有陣時連刷牙洗面都唔想
本身諗住舊年暑假開始發力 結果all in左落香港到DSE都唔知點算
有陣時望住身邊啲人會覺得自己好戇居 會諗其實Day 1就唔應該搞咁多嘢 做人應該自私啲

屌，好撚中。
幾個月前我都係咁，完全訓唔着，出街聽到巨響以為係槍聲，對全其他人唔想加入話題全程黑口黑面。嗰陣係咁叫自己要識得抽離，但係同時又迫自己保持憤怒，對於行動之後所謂嘅「如常生活」覺得好辛苦好矛盾。
但係慢慢就會識得衡量，依家未有行動可以鍛鍊下體能整下文宣同支持下黃店，將抗爭融入生活。加油啦手足

同你唔同，我一直都keep住有目標
但因為場運動而犧牲左好多時間而冇去做自己野
但起碼抗爭個陣都叫有野做
依家因為肺炎搞到我真係乜都冇得做，呢排心情都唔係太好

香港人真係好撚廢

依加都攬炒方向行緊
雖然係另一種方式
但我地要既就係變數

依加唯有睇多d書
健身
2 月3開始戴眼罩 陪醫護

如果有日已經輸曬
你都可以考慮走入體制內抗爭
或者留低火種
或者孤狼一換一

緊急法個日，我辭埋職tim，覺得香港都要沉淪，我就陪香港沉淪啦。
但經歷過幾次好多災難感既情況，
先發現最壞既有排都未黎，
而呢場仗有可能會打多十年、二十年，
如果真係想救港，要先照顧好自己

照顧好自己、照顧好自己、照顧好自己
真心的，我因為呢段時間冇乜目標，冇好好思考自己真正想追求d咩，連自己以前堅守既價值觀都開始動搖。

搵返自己先！再照顧好自己！

打仗還打仗 生活還生活 2014年後領悟返黎 你再咁落去只係啲越戰老兵 下場你自己估下

仲未完
五大訴求未爭取到完咩呀？

咁你又做緊啲乜幫緊手 樓主要休息下 你迫佢會有反效果

對唔住，語氣重咗
只係我都有類似諗法覺得佢會想聽到嚟樣嘢
我係想逼自己
抱歉

我明呀，咁咪繼續做繼續努力囉

就算依家街頭靜咗，但都仲有好多嘢可以做

嚟緊好多手足就開始審訊，可以去法庭做紀錄

好多小朋友俾藍絲父母趕咗出門口需要幫

未來抗爭嘅方向需要有思考、寫文、做文宣

總會搵到一個位置啱你做，唔一定要上街抗爭先感受到個意義，我幾年前已經決定要將光復香港作為我畢生志業，所以點我都會繼續做，加油呀手足

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選